POLY學生切勿使用化武

1915年4月22日，在伊普爾戰役中，德國用氯氣攻擊法國、加拿大和阿爾及利亞聯軍。美國「Politico」說，這次毒氣攻擊，似乎立竿見影，數以千計的士兵出現窒息，無法呼吸而痛苦死去。另有數以千計的士兵驚慌逃跑。

其實個個有豬嘴化武器有冇用

推